［英雄聯盟］ lol s8世界大賽討論區 #367

俾洗pop star洗咗腦

幾時轉會期

岩岩課左kaisa skin了

預11月中下旬

lm

新歌真係好好聽
利申唔係泡菜撚

諗返今次ts真係好勁 好耐未見過咁勁既上路
連smeb都頂佢唔住

RIOT鐵了心要玩家買SKIN
呢個MV真係睇唔厭 癡孖筋個分鏡好撚勁
快啲好似pentakill咁出專輯呀

ian pilot leave mvp offseason

兩大毒瘤

希望Max搵到下家好既
永遠記得sion 1q4 vs kt
thresh rakan q走巴龍

[閒聊] 休賽期抓馬來囉! G2上單噴FNC不想贏

LCS EU秋季大賽正式開打

傻鳩youngbuck抽完人水俾人反抽就做認真撚

Fnc輸唔起 明明五路屌打仲可以搵籍口
好撚核突

G2感覺都有掙扎下 fnc 真係唔知做緊咩

仲要抽人水先

g2見到都仲係打到上晒力
Fnc中期自己開送

啱啱放監 想問EU第一勁旅Fnatic大勝中韓雜種IG幾比幾

抵撚死啦大快活
食屎狗一入8強好似拎到冠軍咁款
影final 張相串撚到
個上單又串其他人玩到似inting 咁
個coach 又串c9 g2無心比賽
而家比人3:0 屌打唔洗還
係得呢道某d 垃圾為咗盲反死都要撐大快活

大炒0-3

無還手的能力

Kda 好撚洗腦

down down down down down down

連免費仔faker都不敵kda魅力買成套skin

有冇喺game入面用?

仲未用

round round round round round round

連UOL個COACH都加入戰團，睇EU班柒頭打完世界賽都仲狗咬狗好正

串鳩人先 點知自己先係最柒嗰隊
World fastest final

佢直播買？

比人掘返當年Alliance 對CW 個場比賽黎講
Froggen 殺人書
Tabbz 殺人劍
比人屠到底褲都冇
Youngbuck 輸完嬲到話人BM

覺得人地拖game點解唔ff

you can't ff in pro game
That is one of the rule in LCS

記得睇過好耐之前既精華 可能兩三年前 唔記得係咪世界賽
有隊比人打到FF 之後都無見過

原來lcs唔俾

岩岩睇
其實D動作 都係得arhi kaisa好睇
evelyn 入左game有條肉色褲嘅
akali就唔算太特別

好想要金色kaisa

我因為段rap覺得阿卡利最正

尋日一用kaisa skin
打爆對面果隻kaisa
我懷疑佢都係掛住望d動作 所以做咩都慢一拍

不過如果比賽用應該花到仆街
招q技 又閃令令 又慢慢飛
打團應該

素妍rap配阿卡莉好正

而家等轉會消息

等睇rng
kt
skt
kz
fw
幾隊會點大執

Grex放史迪仔
睇嚟已經揾到新adc

之前話fnc3:0 屌打支那狗d人5好潛水ok???出黎講兩句

Grex uzi

AFs Kiin仔快走

咪s5 fnc打ig

EU狗：水已潛，理撚得你

Ning望到食屎狗個樣笑咗出黎 心諗條友jm9

巴龍直頭指住隻食屎狗同NING笑鳩佢

咪s5既ig投降

邊度消息？

鳩up 日報

好cool啊好型啊
3：0 world fastest final

Down down

SKT BLANK

屌佢老母 做後備啦

感覺近年出新英慢過以前好多
係咪因為多左翻新舊英

礦工

因為太多新英個patch 會亂到7彩

起碼冇咁悶

早幾年試過，連pro player 都頂唔順

率先續咗約啦
想賣甩Blank子 難d

希望泰仔繼續同Blank子 一齊守護住SKT

唔整走毒瘤BLANK既話下年SKT實衝擊升降賽

其實泰仔唔係咁差姐
話曬都單殺話cuvee兩次

春季都算正常
夏季廢到可以同Blank子比
隻4/0 Darius 仲好記得

之前世界賽LCK全軍覆沒
D人仲喺度懷緬SKT

Faker Bang 都算
帶住泰仔Blank 出去

thal夏季都有kennen大四個既
雖然下一場就200iq ryze

下個post可以改名做轉會期討論區

果場唔200iq果下既話都過得去 真係

Stitch

其實牙duke 廢極都屌打lms所有上路啦

依家強國個邊嘈緊點解IG拎wc d活動寒酸過RNG拎MSI幾十倍
搞到要王思聰出面屌鳩營運
笑撚死 騰訊係咪嫌RNG比人屌唔夠/自己跌撚左D廣告費
咁樣曲線引人屌RNG

諗住造RNG王
點知最後IG贏咗 成件事好尷尬

你地知唔知點樣賺D世界大賽代幣, 我見KAISA 金色果隻要成2500, 但D任務都係得十幾十幾咁賺, 係咪真係要日打夜打先賺到2千5

強國J左全華班兩三年，但中國第一個世界冠軍唔係全華班RNG，而係中韓混血隊IG，比人冷落/無預期中咁大迴響係正常。退役ADC嬲豬都無計，不如試下搞全華班攞多次冠軍，包你上神台

邊個再反大快活我屌到佢全家祖宗十八代生性病

今年riot實大賺一筆 d支那人實9衝去買skin

剩係K/DA都賺到手軟啦
RIOT醒水快啲出實體週邊一定發到笑

咁都唔差
老實講blank廢極點都>thal先

Tsm 踢Mikeyeung

有冇人可以整理下dopa講啲咩
唔係幾想聽條女講

唔買宇宙通行證好似唔會夠🤔

完全唔想聽 疊哂聲
嘈到咩咁 條女又講到一舊舊

Reddit 有人譯左

S4 theshy 仲勁過依家

都雪左1個split啦，你咪當放生佢，反正tsm 拎到咩勁既jg 都可以將佢變到地底泥

一朝早, 又
Down down down down down
Round round round round round

我愛kaisa

Mvp走左3個老將

想問你地係邊睇LCK d 轉會新聞

原來大家咁鍾意新skin
我對韓團skin好反感

講得岩 IG對線已經屌爆人

之前買禮盒一個幾百

每日打場首勝 再打一兩場 又拎下S評拎下勝場幣咁
我宜家都1900幣啦 應該趕得切

Moojin

以佢咁講
即係IG打小組果陣對線無決賽表演咁好所以先輸

肥狗不在dopa 名單內

依家係咪冇得買禮盒我見用錢買既好似得番晶球 但好貴

我之前冇買證,依家儲左1千3百,再加本身有3百,買完證會有1800 , 之後唔想再用錢買,但差700 , 有晶球D任係咪多好多幣, 我14日唔知賺唔賺到700

有張卷每日最小會有個首勝任多15幣
其他任我都唔知有無卷有咩分別

買水晶球 都會有幣

原來牙廠係世界賽最高kda 果個(9)
第2係rekkles (8.9)

食屎狗

Rekkles先係最高喎

打到2046

stitch 出走wor，帶走埋粒糖？

Toyz都唔知搵到咩人番黎
Mid同jg本身就係大窿

PK
KARSA
MAPLE
UNIFIED
KOALA

FF

Karsa點會番黎

個問題位係到咩
我覺得MAPLE轉隊但仲係LMS問題大D

LMS 問題

佢可以去邊？

機會可一難可再
要食正韓式營運收皮嘅meta至有機

好行唔送

今次kda個mv好撚成功
出咗2日就千4萬views

好洗腦

KDA正到搞到我成套SKIN都買哂

好想知最後會唔會超過RISE

而家冇左個買幣禮盒

出咩野走
Grex唔係一輸
單手佬就出文話下年唔用韓仔

金kai sa都買埋？

金kaisa 換咗
kda剩係普通kaisa冇買

胎屎後尾實況自兜話你想盡量唔用韓仔

btw ig世冠中國果邊騰訊爸爸好像好冷淡bor

原來上面已傾緊 自膠

Marin
Ambition/score
Kuro
Pray
Gorilla

Elderly home

金kaisa可唔可以10粒寶石換

我都想 但我無買通行證應該換唔切

唔得 我都想

金KAISA其實冇咩特別唔值得投入咁多去換

原來S4-S8 Final MVP啱啱好砌一隊
S4 Mata sup
S5 Marin top
S6 Faker mid
S7 Ruler adc
S8 Ning jg

巴打對K-POP好反感?
K/DA岩岩有消息出果陣我都覺得普普通通
結果決賽當日表演+MV 真香 我愛K/DA

毫無違和感

我有
比你

為慶祝iG奪冠，我也搞個冠軍之月慶祝活動，本月我會抽四波獎。今天第一波，轉發/評論

/點讚中抽取113個人（慶祝11月3這個iG牛逼的日子）每個人一萬元現金。11月11號開獎

王思聰 cls

真係好反感
應該話自從2002就對成個國家反感
一首kpop都無主動聽過 要睇女我睇av好過
韓國撞臉人造人 不了

有冇人打bo5輸一場=兩場?
我係咪中bug

官方冷處理咪自己搞番
真.有錢就是任性

有錢真係可以為所欲為

馬會獨中

有錢真係大撚哂.jpg

113萬人仔
真他媽牛逼

Kda應該過多兩日就2千萬views

王思聰又真係幾撚有心搞IG嘅

仲要只係第一波獎
反應好之後應該仲會加碼

17歲第一年打比賽就s8冠軍
仲要青靚白淨幼齒

IG微博follower急升到47x萬
叫RNG情何以堪

我
反kpop
決賽望到ar

望到kaisa skin靚喎 買
但今日係咁loop pop star
望下itune買埋首歌幾錢先

大陸營運再唔搞番個好好睇睇既活動賀ig贏
不敗adc一定得閒就dom1百萬洗微博版binc

無搵返本人跳 差咁啲

睇下以後邊位巴打重夠膽笑鳩我積奇仔

諗起d人笑鳩jkl就識混分
希望連登仔反多d tsm

佢可以去得邊
頂級隊冇一隊缺中路
唔通去D尾段班做傻仔咩

LPL

金色kaisa開箱抽唔抽到

重鑄到

ap kaisa點樣升到招q技
類似依套裝

狂暴利刃加鬼索已經升到招q

有時就係唔想出狂暴利刃 逼住一定要水銀刀

死舞？你開個自訂黎試下味知邊款得

Kda 2千萬views了

100t

呢隊垃圾咪玩 唔換JGAD我寧願佢留係LMS

台仔出唔到EU NA 隊
當年karsa 都係比freesm 嫌英文差無要佢
而家連mikeyoung 都走埋

Levi幾時可以脫離Academy

應該好難 除非搵到件中路頂ryu
不過100t都唔岩佢

Anda NA Jungler 算係好果堆
世界賽亦冇乜大錯
100T 中同AD先係大伏

100trash

Hi guys, im still under contract with 100 Thieves but I am allowed to explore
other options. You can contact me through DMs or email: ddkhanhbn@gmail.com
RT’s appreciated! thank you

100T咁就哂左個選手1年

Mikeyeung一走
TSM 下年排第一了

Bj神靚仔過呢條乸形躺分仔幾倍

唔係傳出個肥仔Skin vayne大賺支那一筆
8強就無左 見財化水

好想riot社整個杰西skin 近戰mode rookie 遠戰mode the shy

係都出個faker ryze先啦
個skin直接用rise mv個造型就得

入左香港影片第8名

Impact做咗美國人
去TL

首歌真係好好聽

想問下有冇巴打試過填回報單比客服
通常幾耐先覆
send左成3日都冇回音

full ap kaisa 靠passive 輸出
點解要升q

Stormrazer + 鬼索 + 12lv 就升到
如果一開始出多蘭劍 就唔洗12lv
好似係

max q清兵

靜到呢

無比賽
又無八掛

睇faker 直播輸到仆街

升返上大師未

上番

之前hard stuck D1
唔知佢搞乜

一打晉級bo啲隊友就好廢
仲話而家打中路無用要打jg

等轉會風波啦

K/DA 討論區

faker可能有j阿璃

I'm a goddess with a blade

琴日連續兩場撞到 deft ad bang sup
好好笑
第一場deft子隻vayne 喺度feed
加埋bang thresh 個下路troll到

第二場deft子 kaisa, faker gragas jg 就輕鬆贏

仆佢個街禁撚哂imgur

無記錯好似係11月中定12月中, 唔係好記得

Btw 今年係咪冇咗Kespa Cup

仲話星期五上得番菁英，好似難啲

我依幾日睇佢打ranked 佢都有d鳩玩feel
點趕得切上challenger呀

唔知係咪鳩玩，成日唉氣但又會笑笑口咁

佢係咁輸都係笑笑口咁
應該知上唔切challenger啦

而家有DL Biodaddy duo 睇

想轉型綜藝台

睇佢troll 送頭喺度唉 幾好笑

咁既態s9點算

Solo q 同 competitive 又唔同嘅
況且SKT 又唔係輸Faker

好想睇佢一保四

三條路都有faker

falio

原來faker佢地張約就到期
但係blank子同unlala仲有一年
睇黎SKT都要衰多年

啱啱睇佢隻LB 送 勁好笑

TARZAN 四個帳號係韓服RANK1-4

佢真係好痴線

SKT MaRin !!!!!

MaRin, the former World Champion and MVP, is now a Free Agent

係都翻去賺人仔啦

我寧願賭thal 大爆發 都好過skt marin

thal條垃圾做唔到skt要既上路pressure

啱啱睇完faker lulu mid
泰仔urgot top
仆你個街廢撚到
大技次次都飛機

faker隻urgot勁好多

啱啱嗰場
Thal Urgot
Cuvee Xin Zhao
Faker Lulu
Gorilla Sivir

對面
Rascal Camille top
Ruler Kaisa 大carry贏

faker輸果下o晒咀

第二名係新入lck 隊team 嘅jg
唔係grf jg

依家嘅marin 又做到咩 solo q得300幾分
s7 又比untara solo kill
仲以為係s5 嗰個marin 咩
就算當marin 無退化過 marin 下年都28 可以打幾耐
S10 skt 又要再搵過新上路?

所以二個都唔要

Kiin

Marin似轉教練/實況多？

想問入咗邊隊

想返去種田

佢想轉教練SKT實肯回收

呢排開實況好密 又密密咁打上去 似係想比人賞識下

係咩因素令到哩幾日咁多小學雞走去玩送命流蓋恩?

各大服明星賽停止曬投票未

咪又係d罐頭youtube

唔係完咗好耐 結果都公佈埋喇咩

星期一就截數
想要個金牌獎勵炸

佢自己on9姐

HKA 英雄聯盟主教練 Sen (楊家正)轉任總監，協助經營整體戰隊營運。
原職位調動則由Chawy(黃心磊)擔任英雄聯盟教練。

相信大家在之前 #Chawy轉任教練一職 的貼文中，已經知道Chawy退役轉任後勤，早在四月到至今，Chawy已經在負責隊伍遊戲裡熟悉整體戰術運營、及安排選手個人練習功課，相信自身的經驗傳承能帶給選手更多變及成熟的思維。

堅持及從不輕言放棄一直是他的風格與態度，也期盼在大將及教練團隊帶領下，HKA能在未來的比賽中繼續努力。

本公司旗下《英雄聯盟》戰隊選手Cyeol (Yu Cung Yeol)及Erssu (Jeon Ik Su)已正式離開HKA。

十分感謝兩位對戰隊作出的貢獻，祝福兩位在日後好好發展，一切順利。

依家lck好似應該係得
grf全隊
升班馬全隊
blank untara effort cuzz係未完約
好似韓華都有一兩個未完

真係唔好怪台服點解咁垃圾
比人troll完又要troll返人
要troll到幾時

風哥QUIT左JT

25pawn買kaisa新skin都唔買kt icon

原來c9 同ig 團練

咁快

班垃圾帶唔掂

Grex

點唔撚醒咁 grex買fofo返黎算啦

同埋有好多真心廢嘅

Cuvee Ruler CoreJJ

去邊隊?又番rng?

冇講 JT FB PAGE有講教練隊走左三個

Faker在這一領域內取得的成績也讓他在經濟上得到了豐盛的回報。目前Faker在年薪預估超過30億韓元（267萬美元，約8213萬新台幣），包含獎勵條款在內甚至高達50億韓元。這也使得他成為了業內的最高收入者。

有無巴打呢排打機會突然間卡住 開系統管理員都熄唔到隻Game要重新開機先有用

有 on99 打緊rank黎料

屌那星 搞到開始出警告話我成日走場

係抵的

依家係鬥邊隊多on9 carry對面

睇下FNC班人既反應先

大家覺得邊屆opening ceremony最正
我覺得S7上屆最正
jay chow雖然外國人未必識 但係強國黎講有咁出名既名星表演算好撚top
而且上屆有legends never die
仲要有個好撚suprise既elder dragon AR出左黎

今年真係kda救世
rise個現場炒曬車

S3

其他收皮

imagine dragon for sure

agger

Ssumday都explore new team了

一開始我命以為係自己部機問題

之前升左上白金

呢幾日話我非活躍

但個限期超過截數日，仲洗唔洗打

我都有
成個畫面卡住 又出唔番去

唔使

全螢幕開唔到ctrl art del 開唔到工作管理員就要boot機
仲有而家內置打唔到速成真係on99
就算用埋網上d方法 空白鍵之後dnumber會向上升哂
例如 屌係sb3 會變左做sb2

Faker雖然毒 但咁既身家 加上平時唔點洗錢
佢肯主動溝 肯定食唔小女

唔洗溝都大把女埋身啦

Faker : 食女不了 , 要KDA嗰4個就夠

恩靜

Faker:不了 睇書好過

呢樣真

kda skin賣到幾時? 有冇ching 知道

其實除左打機仲鍾意睇書呢個嗜好都證明佢幾有內涵

以前毒撚加自閉咁款 而家開台得閒又講下笑，個樣比以前仲靚仔左。淨係教女仔玩阿璃都夠溝女

而家多野講到爆

以前睇佢開台真係好悶.一句都唔講
純睇佢打機

心態唔同咗
我覺得佢唔再太緊張輸贏
成個人輕鬆晒
真係要多謝牙blank 同thai 兩個

團火無左，養老mode？

世界賽完之後開台快樂鑽一就開心左好多
可能已經知道曬黎緊人事變動

等住下年重返榮耀
不過FAKER心態算好到爆
隊友咁樣都保持自己水準

比個垃圾blank雷左咁耐都未開佢拖算係咁

Blank個手扑頭仔

廢撚到

rito 都知rise live version 好撚硬聽
Eye on worlds 同moments and memories 都剪撚左嗰段

礦工由雷完唔望FAKER失魂落魄咁行到依家雷完當冇件事都進步好大

佢都知完約就可以返北韓做礦工駛得理FAKER咩

題外話...有冇人有MARIN著SKT件褸既GIF

點解佢叫礦工

到而家我都諗唔明點解佢會搞到咁，睇返上年作為秘密武器個段時間，佢果斷又敢打好多，操作都ok，一到今年成個腦退化咁款

starter同sub係唔同嘅

上年一係同後勤睇通晒先上場
就算柒左都有人sup
同埋條友今年個pool練極都唔起

我覺得係綠眼刀問題多d 安掌門又係咁

之前好似睇台仔個po話佢無著過件野

因為佢黑

我指之前見人貼過類似呢張圖既

但個gif佢係好型既著緊件外套

Maple係唔係終於要走了

係就好 唔好再喺lms曬時間啦

fw入面淨係得佢一個比較討好 其他人就算以前karsa都麻麻地like

睇番mic call
Theshy 似係聽得明d call
死左仲叫隊友衝

平時唔出聲扮聽唔到

係咪員工旅行去日本
見到betty都有機場相

嗰個係之前redbull係東京嘅活動
已經完左一段時間
所以合理懷疑Maple 走Lms

可以去邊隊?

睇完呢段片 huni都係返skt啦

硬係覺得今年wc 都係無乜feel 同上年差唔多
幾時先有舊rox 個種精彩

今年印象最深刻應該係IG 打KT BO5

最好睇緊係G2 打 RNG啦

S5 Bang : 我唔犯錯無可能輸
S7 Crown ：我唔犯錯無可能輸
S8 JKL ：我唔犯錯無可能輸

game4game5精彩到不得了，game5以為睇緊銅5rank 比人gank食兵都唔走

簡英已經托撚哂頭 邊有諗過野

今年係無咩極限play
唔計kt ig game3
無咩好似上年faker隻galio咁震撼

只有滾雪球/頂到4保1

今年無咩精彩對決，好少見到兩邊對線打得有來有往，多數就農或者屠

Kt讓二追三到就名留青史
可惜可惜

Vit大叔

想知RNG 班人上水未（唔係Kar98K巴打）

Uzi 近排有冇消息

又有新gif

有冇人聽日幾點結算？

3

【Flash Wolves人事異動公告】
相信大家都很關心閃電狼的動態，《英雄聯盟》團隊陣容目前調整如下：

教練陳如治(Warhorse)、陳冠廷(REFRA1N)即日起正式離隊，選手陳冠廷(Morning) 加入教練團行列。
游立宏(MMD) 將退役轉為電狼娛樂全職實況主，投入經營自己的遊戲社群。

黃熠棠(Maple)、胡碩傑(SwordArT) 、Kim MooJin (Moojin)目前與許多支隊伍尚在交涉中，確認後續動向我們將再另行對外公佈。

電狗正式解體

以前韓國隊直播唔係唔比開mic
得一兩隊先會開 好似係Jin air個d

幫主走了

電狗係咪收皮了

lms垃圾區

中,野,sup都傾緊要走了

lms唯一希望都收皮都唔知下季點算

0-18 超越

fw搞到咁
lms真係要睇toyz搵人搵成點

笑死

有無人知今次改動係想做乜
我見RR同ez 同buff得好勁

ahq 同 fw 爭升降賽名額

FW解體
LMS RR同MSI真係可能一場都冇

咩0-18
0-12咋垃圾lms

仲有0-12?
0-10就差唔多

rr 係咩黎

你確定第3隊過到入圍賽?

下年1+1算啦

FW 冇maple 世一sup 真係唔洗玩
LMS

睇LCK & LPL

grex打外卡都算輕鬆啦

想睇RNG
班友上水未

強者越強弱者越弱

LMS不嬲剩係睇HKA打GRX

下年lms俾一個位越南算啦

bwipo條柒頭 以為自己真係好撚勁?

下年rr改台灣vs越南先啦

越南贏面幾大架
佢地過邊有三隊水牛lv
田忌賽馬ez win

一直都覺得LMS應該掟去同LJL+越南打
LCK打LPL跟番NA打EU果隻賽制先有大戰feel

統計下呢個post有幾多銅牌仔

銅牌仔：
鑽石以上：

鑽石以下、銅牌以上：冇得救架啦垃圾
尤其是打NA都上唔到鑽石嗰啲簡直係弱智人士

利申鑽5

閃電狼88

maple 會唔會去WE

MMD都係慘
現役時太廢
舊時練勁左D,又雪左成年
依家直頭退役

真心覺得LMS真係要回歸GPL, 咩人才都走曬，S5 Toyz果年真係最高峰，打到成個賽區水準提升，之後冇對手退步曬

越南都唔係gpl喇
返gpl做乜

開箱片有冇人想睇, 想試下拍段片

好行夾唔送

佢最後呢一兩年淨係靠食腦打 技術無曬
試下做教練話唔定有睇頭

TOYZ直播先話想買MAPLE同蛇蛇，不過唔知佢地肯唔肯即

無得笑我廠了

係咪聽晚23:59先夠鐘

呢2件加u記上野再買韓仔應該可以勁過以前閃尿狼

TOYZ都唔想買韓仔
佢果陣話想搞全華班，我而家都期待最後搞到個咩陣出來

牙廠放假消息出黎試水溫姐
點會走

rng呢隊最強全華班都搞成咁佢可以砌到d乜出來 除非佢只係志在做lms土皇帝咁就另計

通常搞全華班果啲都冇好結果

嚴格黎講唔係全華班
係全lms本地選手
兩樣野代表既野有些小分別
雖然toyz後尾都改口話係盡量

如果唔係史迪奇條撚樣死都要拉埋candy一齊打
jg個位比外援/raise
成件事會好好多
無極對線 英雄池點都唔會差過uniboy 但uniboy出到黎都無想像中咁差

打kt ok

簽pawn

全華班今年有幾差
係小狗條友最後個場心態爆炸
垃鳩圾

RNG夏季季後決賽~世界賽
呢段期間一定發生左好多野
成隊心態完全唔同哂
甚至連教練都放棄比賽咁
留名等睇人事異動

主要係俾大叔faker篤爆左世界賽patch打中上會贏得重易
但rng隻下根本唔想躺分

中路都唔係好差
見佢血鬼同飛機都好勁
明明識玩carry都要玩保狗

重要俾哂半邊野uzi食
咁係人都知隻打野係邊

mlxg同姿態走硬
如果剩低keep到嘅 其實下年都重有機

唉 呢兩個走左既話RNG得返一半實力
隻狗真係麻撚煩

Xd走就應該既
下下都幫手執屎
姿態比人放左入雪櫃咁耐
Letme都勁過佢啦

好難啦 lms去到lck都好缺jg

Lms以前咪得karsa，下個已經係mountain

幫fw諗定下季陣容
火龍轉中 betty轉jg
小c頂蛇蛇 養新人上同ad

出黎隻秋

見moojin開台同pawn duo
雙雷

下訓醒未

mlxg 小虎份約去到2020
uzi今年完

有大陸仔分析uzi呢段時間簽廣告收益多到其他人心理失衡

係咪去到all atar 先會有Uzi 消息

數一數二夏季打得幾好

有冇LINK

我覺得唔太似會,佢地應該都預左UZI收入多過佢地?

而且又唔係分獎金,單純多人搵佢做代言,都叫係靠自己搵番黎

無記錯係知乎度
不過都係分析姐 即係得把口 又唔駛太當一回事

依加先知RULER原來得19歲

同埋PAWN原來都只係21歲,但退化得咁快

冇一條好腰

D支那仔硬係鍾意搵藉口
唔想承認Uzi 想威想獨食carry
之後柒 害死成隊

拋un豬自己都識做 冇搵咩藉口
D fans 都仲係唔肯接受現實

原來風哥簽jt份約係去到12月

依加d台仔係到話係JT唔肯續風哥

Marin

有消息？

未有 唔想佢退休唷

打到三十歲

如果2015 hke入到wolrd會點

Skt幾時有消息？
唔想見到blank

續咗約喇喎blank子

難啲喎 佢同泰仔份約未完

Sor 唔記得blank子係未完約定續咗
泰仔唔係今年完咩

Soaz > Bwipo

thai仔同612 都係下年完約
其他全部今年完約

更正 係untara effort 612 下年完約

希望搵多隻勁啲既jg比faker啦

大陸唔知邊條友發出來，信不信由你
脷伸：我唔信

花生又番去俾kkoma 屌？

小虎去電狗流左啲播
同自願降班有咩分別

toyz 講過就算lpl人肯降落去打lms
但工作簽證問題都會令人卻步

小虎係大陸打到咁出名 唔覺得會去FW.
人工都差好遠.
同埋賽區咁樣.冇競爭 點進步

台港澳 新人都走去玩手機game
lms 已經沒落

佢戴左頭盔，未必傾得成
呢篇野出左1,2星期，又真係撞正尋日Maple轉會

如果smeb夾faker ig都要企埋一邊

kz留bdd,其他88

KHAN都OK既 最廢係BOT姐

花生回巢未

睇meta,佢手tank真係唔多掂

rip skt smeb

花生快D回家啦

即係smeb續左kt？ 另外FA係咩

free agent

唔該上面2位巴打，知道了

樓上嗰兩篇嘢同無講過嘢無分別
過兩日話
非洲準備全力留kiin
SKT 準備全力留faker
又可以出幾篇呃飯食

想知 ALLSTAR list呀

lck: peanut
Lpl :rookie
Na eu 邀請邊個好似未講

Morning moves to coach. Moojin, Maple, and SwordArt are set to leave. MMD retires. WarHorse and REFRA1N leave coaching roles.

Agger

KZ Kiin

中啊
kiin即刻有篇差唔多
話kuro人工最高但表現垃圾所以玩完
後面又話lck無中路好揀所以唔知會唔會含淚續
屌你咪即係無講過野

Skt點請得起花生+faker+smeb+bang

兩星期前既流料依加放番出黎做乜

佢有句好笑既係

出面無人要KURO

Kuro得個pool大 無撚用

佢太唔穩定啦 一係就好勁 一係就好廢無做野咁

點解我一直感覺kuro係穩定地無所事事 無嘢做咁

Faker

kuro 大賽長期隱形

舊rox既唯一缺口

Red velvet 黎？
咩活動黎

想買faker件hoodie
有冇人知點買

BDD去GenG 就正
Regional 無得輸

SKT唔係比唔起係唔想比

買餸又係著呢件
白tee 2.0

啲錢淨係拎黎買白tee

真係好佩服faker

sold out

Uncle faker去all stars

免費仔

最新TSM轉會消息：
TSM正式宣布踢走歐洲水貨下路，引入大韓雙雄pray、gorilla

下年冠軍勢在必得

秒買K/DA SKIN做左付費仔了

LOL界美斯Blossom考慮進軍NA
加入TSM

faker個笑容

屌你啲待遇咁好既

老人院?

可謂隊野1-5出左局

仲有PUBG OW
雖然兩隻game距離收皮日子不遠 好似係

OW應該仲有得玩嘅
BZ昆到啲隊比巨額入場費維持住

差唔多啦
長期打條抗壓線
龜係塔底唔洗被gank死
等自己jg幫邊線

其實好撚多隊都係咁
KZ既下 比jg幫上
SKT既上 比jg幫下

Fnc主動同人換野區
即刻令Urgot都要縮塔底啦
推線被gank死又會比人屌
輸cs又話對線廢

Skt有3個走 不如就faker bang wolf啦 立個新字頭

Snake Maple
RW SwordarT

抗壓
Ig有時咪又要theshy抗壓1頂2
就算theshy比jg駐死2次依然仲兇住對面上嚟打
0/2團戰都爆炸存在感
有幾on9先會話thal係抗壓緊
Blank駐左幾撚耐上又當睇唔到
Gank唔死對面上唔代表blank無cover thal
到佢gank死完對面上thal打唔出優勢又係隊友問題？
人地拎1個頭就起飛 佢拎4個頭仲on99緊
之後人地拎返1個頭佢就即刻唔夠打？
打skt係人都知要駐中
你估faker唔死就代表無人駐佢咩
仲有jg駐優勢路係常識
如果你打線無優勢 壓唔低人地血量 jg根本無影響力
廢老同thal對位都比人單殺仲好意思話比人放養

去snake有啲可惜

證實左？

比賽入面資源係唔夠全隊分
所有戰術都係圍住1 - 2 條線黎打
除非好似 IG咁THE SHY 冇人理佢都自己打爆對面,甚至1打2
或者你三條線實力都勁過對面太多 , 咁先會全線壓制
但係正常一場55 , 64波既GAME都只會見到養緊1-2個人

SKT 例子S6黎講 點解DUKE永遠要抗壓
係因為FAKER 同BANG 夠實力CARRY , 所以資源擺佢地身上
你上路唔夠能力贏 / 唔夠能力做CARRY點
好聽D叫抗壓 , 守住條線等CARRY
直接D講係佢冇做核心既價值
如果好似S5 SKT咁 或者決賽/4強既IG咁
三線都純打線就贏晒 , 係你想抗壓都冇得抗

好掛住虎帝 幾時到佢打比賽

Snake呢隊閪隊季季開波都係威係勢 之後就收皮
賺錢冇壞 出國就唔到佢

LPL強隊除左rng無一隊mid需要補強

SKT俾盡咪又係走092 Leo Thai個啲，無咪大影響

最緊要踢走blank

廢到笑

主力troll faker
攞柱頂9佢

留在彼此的身邊，牽著手再繼續飛
仲未有一隻game 玩得開心過跑online
又要想當年

Tsm會唔會買到bang

BLANK下年先完約呀嘛? (好似係) 所以我估唔會係佢
計漏左SKT仲有BLOSSOM , 如果真係得3個走
我諗多數係BLOSSOM+092+LEO走
如果買唔到其他上路, 都要迫住留Thai
所以最後希望係花生回家/買第二個JG壓撚住BLANK, 唔好再俾佢出

Peanut 去kt咪完美

希望Blank子繼續出 想睇SKT繼續仆街

小虎走？
其實呢嫁LPL 前4已經唔缺中路
Maple 呢嫁先走有啲可惜 除非doinb走

講真 lms果班學好d英文去na搵銀好過啦

車長都搵到食 fw果幾個點會唔得

就算grex買埋風哥做後援都救唔到啦
成個賽區剩係識跟人地meta Pool又細

Jg又買唔返karsa呢d質素 人地lck降班jg都係你個賽區carry

doinb好似話轉實況主
唔記得之前喺邊度睇到

Kt以宋過譽為核心嚟組人
Kiin同cuvee又唔走
等睇skt Khan skt clid

學條毛咩 啲台仔he she it都未識啦

Kuro勁wor
係出國就廢左d
LCK打得好
Regular season果d mvp榜成日好高分

我自己支持開AFs 都係覺得佢不過不失

破產版小虎

Lck pobelter

rw最出事唔係sup啵竟然肯用外援位補強sup
可能全隊剩返smlz係老臉孔

冇乜追po 想問下邊到有資料講過SKT會走三個？

會唔會
個sup真心廢

rw隻韓援jg都幾神經刀 sup就唔顯眼
唔知點解我覺得牛排隊rw真係有陣狼味係到 一到關鍵就軟手 唔識打bo5
如果蛇去rw係堅料 真係lpl版fw

上野問題大d
但蛇應該係市面上買到最好既即食遊走型sup去補強jg
top可以一隻練fighter一隻練坦頂住先

Pob國內都無乜表現

Rw個sup穩定地廢緊係啦

RW sup 係咪 Road?

基路亞 好似係

Breaking: Huni just changed his name to "SKT T1 Huni"!

應該係opgg 嘅bug
嗰個係season 7 嘅stat
見到skt t1 effort 排第三就知
Effort 註冊左開始上埸之後就無再用過呢個ac

轉會期係幾時完

Mata離隊

假假地都係s4冠軍 竟然s8 8強止步

但係有咩隊收？去na/lpl?

宋過譽
KT打世界賽都帶個上路打後備
如果真係以佢為核心重組真係睇唔透

KZ MATA

飛機

返LPL搵真銀算啦

PaWN係咪轉jg/sup了

留smeb棄mata
由smeb做主call又變s7

Hello, this is KT Rolster.
We are pleased to inform that ‘MATA’(Cho SeHyeong) player who has been a key
supporter of KT ROLSTER for the past two years has concluded his contract,
under agreement and now became a free agent.

As one of the best players, KT Rolster give heartfelt gratitude and
encouragement to ‘MATA’(Cho SeHyeong) who have presented us with good time
memories for the past two years.

有無人覺得kuro係周身刀無張利果type既中路
好似無1-2隻出名,但又唔會出名用得差

Mata可以去邊？SKT?

KZ 幾需要換下路

接埋teddy過黎啦咁
KZ家下下路要穩多過勁

all in bdd後筆直應該唔太夠
如果咁樣換搞到留唔到khan都係頭痕

KT無左mata仲有咩
靠score同過譽smeb?
今年宇宙戰隊應該可以

rascal cuzz bdd teddy mata

CoreJJ留低啦
主要問題係
GenG 中野太被動

deft子會唔會跟住走
邊個sup服待到佢

BDD去GenG 既話
又一隊宇宙艦隊

原來兩年前同一時間mata宣佈離開rng

廢老換mata加teddy就變lck超明星隊

kz真係差bot

KZ peanut都請到
無理由請唔到teddy 啦

SKT唯一李哥 - WOLF
我通常唔同大師講野 比面你咋

BDD去GEN咁crown唔使再出場

kz依家係咪走剩bdd?其他走曬？

好似未有人話走喎

乜原來依個post 仲有咁多SKT CD-rom fans

想睇SKT繼續仆街嘅comment 都
3正評 9負評

明星隊但發揮唔到都冇用
KT已經完美示範
khan 同花生都要再證明自己「明星」嘅價值啦

睇返IG今年勁到咁
KT算係交足貨

Mata離隊
返屋企剷game

Mata 走
希望deft子唔好走埋

水貨JG

liquid mata

Trolleh 續咗約啦

咁多位師兄，近半年打機經常出現咁嘅情況
亦有時連呢個接受對戰都無彈出黎/
選英雄都係
我唔確定電腦問題定上網路由器問題
請問有無師兄試過解決左？

個人覺得花生呢d反應快既後生仔唔岩玩jg
應該用黎同人對線
花生d策劃能力同思考麻麻地

點都好
希望LCK 頭四繼續係
KT GRF KZ GENG

漏咗AFs
隊野嚟緊點 好似冇咩消息

有位巴打好耐冇見

GenG 可以唔計
計佢regional 就夠

冇頭4-5
Regional都冇得你打
Playoff 繼續食蛋都有可能既

Crown子咁嘅態
GenG 得返CoreJJ支持

都唔怪得maple 走
原來食撚左lms 個女主持

邊個

想問下 積分獎勵幾時開始派

係咪jessie

但一齊左唔係照計唔會走咩
不過maple同佢年紀都好似差一截

個女人唔係同東山一齊緊既咩

之前睇ptt已經話散左
因為東山又亂咁上車
反而係maple唔係一路都有女？

huni 返左skt!!!!!!!

返去打一兩場咁啱用返個acc咋呱

依個好似係opgg資料出錯左
huni下年先同echo fox完約
點都唔會放huni走掛

ff多左添

傳緊Kz Skt同非洲同Mata 傾緊

唔係咁唔識食下話 又樣衰又無波得對黑絲腳 好似年紀唔細 求其一件台妹屌打

Mata做coach仲好啦

KT Mata leaves.

咁不如留番係kt

唔好成日講到kt係明星隊咁
一開始組嗰陣pawn同deft已經係過氣廢老

唔好走啦
出面風大雨大
留係kt最少都仲有得打lck final

仲geng

拎唔到冠咁不如搵錢好過
Kt上限已經係哂到無得再高

以前既冠軍又點
下一季勁過上一季好正常

搵錢唔洗係LCK

想養老一定係na

公開屌幫主果個MSI分左手

Skt捨得比錢麼

如果skt咪同wolf重疊 係都補左上野大洞先啦

點解唔係lpl 仲高人工啦

我一直都係到 換左ac咁解

SKT補強不嬲難以理解架啦
唔補洞亂買位輪替係正常發揮

AFs最弱個位應該都係Tusin 定期自爆派下膠咁
其次係精神 成日行街
KK我覺得無問題 係無乜存在感咁
Kuro都比呢到屌得多 唔講了 淨係覺得佢隻vel koz係玩得幾好
Kiin仔就唔洗講 長期1打10

唔通deftly 同matt都要分開

佢隻銳空唔差既
不過wc玩開戰英得差

唔只wc架啦 夏季賽打到後期就成日派膠

會唔會係wolf退役

唔關事
呢單野PTT俾人爆料咗都幾耐下
Maple同原本條女散咗 本身冇諗住溝返個 因為打完今季就會過lpl
依家確定會過去咪派下定心丸囉

會唔會係RNG Mata
總係覺得Mata先拉得住條狗繩

你咪玩

邊個主持

uzi都唔打啦

想知

KT

TL Maple
TL Mata
換走兩件死雷狗 幫大清衝冠

以前仲有toyz時期既hke 女經理

大清不祥人黎

MATA就算去SKT都唔見得有咩用

WOLF根本唔廢

就算用effort都唔係話差好多

咪杰西本人囉

之前唔係同東山架咩

聽咁耐都只係聽過同東山 未聽過maple
btw上年人妻一體係幾勁

電競公廁小雲寶寶

maple女朋友上年唔係仲fb出post話cyo?

SKT應該唔會買SUP啦,WOLF咁撚勁,EFFORT都有潛力唔係廢,係都換上野先啦

潛條毛咩，打左成季打極都咁柒廢

比較起上黎係上野雷多過effort雷

沒有比較沒有相害

覺得Effort都唔係好差者(對比092 thai blank blossom)

屌都cls 點解數到4個大洞出來 但隊嘢都有Regional打

因為今年LCK真係唔掂囉...
你睇睇出去打世界賽的GENG同非洲有幾慘就知...

AFs Mata FF下

lck夏季榜首四隊都係13-5

REDDIT RUMOR話:
有2隊搵緊MATA傾
其中1隊想打包買哂KT下路2人組 (因為KZ下路廢老走左, 所以D人估KZ)
另1隊就剩係想要MATA (D人估AFS或者SKT)

KZ買晒Deft Mata 都幾合理
咁嘅話又可以吹奏KZ

好難想像KZ買晒Deft Mata KZ會變成點

但本身KT KZ 上野中 都差唔多
係Ucal 打IG 個series 食咗屎啫
Deft mata 轉嚟為咩

終於完季

SKT Mata
之後繼續Thal仔 Blank子

Uzi
由天堂跌落地獄 陰公豬

SKT Mata一到玩一到見住Thai同Blank不停送, 好快又可以睇到佢單手玩Jayce

要Mata入SKT受苦 我寧願佢去LPL

Effort最主要唔係caller, 保排居多

預言下季各region頭三
Grf Kz Kt
IG Rng Rw
C9 TL Tsm
Vit G2 Fnc
Lms垃圾唔講了

Mata 應該會同faker 罵交
Mata 有佢自己對遊戲的一套理解
KT 就已經係三個strong opinion 既人 三套理解 不過有score hold住

仲tsm

Agger 同埋smeb打the shy係偏劣勢

睇到tsm真係有機衝top3 而CLG會係黑馬

EU難d 唔係FNC第一喎
其他合理

TSM 都係輸俾C9 啫其實
原班人馬打多年再係咁柒真係

Gen 應該唔缺sup啦

未必無可能
1.中國人工高
2.之前打過LPL適應無問題
3.Mata同Uzi不嬲互相欣賞
4.RNG教練團隊係韓國人,戰術執行無問題

不過如果本身LCK有offer Mata都應該唔會走

但corejj好似未定

但係RNG主打全華班喎....

Ming 真係慘
成隊入面打得最好都要俾人換

但係小狗退休喎

仲未上水啫 有話退休咩

佢s5定s6咪去過lpl
rng果年world比人屌到仆街 話佢打假波
仲返去比人屌

有條咁既下路 佢拎第一都唔想G持佢

當年就係買左looper mata都打到成pat野咁先玩全華班，唔會行回頭路啦

Zven其實好穩陣 唔好盲反
Mithy都係一名好有經驗嘅選手 老牌support

lck 新升果兩隊有潛力grf 咁

IG個教練講韓文靠rookie做翻譯

比錢請翻譯又要教佢打lol
教用語
不如我譯 仲準

之前rookie同the shy一齊做訪問都係rookie兼職埋
翻譯(世界第一)

最主要係rng唔要呢

RNG近年狂講要全華班

真係抵ROOKIE咁撚高人工

場內場外都好實用,一個頂N個
佢係咪唯一一個做外援都仲可以出all stars?

T1 之前budget 應該去左pubg 同hearthstone team(聽講ccarter 帶嘅t1 pubg 好勁 )
今年應該唔會無錢 但係一定唔會買mata啦
wolf 用左咁耐養翻好自己身體 應該會繼續打
Effort 上年除左經驗唔夠 表現都叫可以接受
Kz 想打包 非洲想要mata (tusin troll 到 )
lck top5 得呢兩隊下路明顯要補強

新人黎講算係咁啦,SUP黎架炸你預佢響而家呢個遊戲環境有咩好突出表現? 你講廢GE拍馬都未排到佢啦,上路個2隻,JG個2隻

Deft mata係走就一齊走啦求下佢地 諗唔到有比mata更好既sup輔助deft

Keep the faith hoodie好似有貨

點解唔諗下其他人配mata可能更好

Deft今年都打得唔差姐 仲有邊個好啲既ad? 可能得teddy咋喎

Teddy 會唔會吹得太大

係想睇teddy有隊友+證明自己多d
做左成年幾孤兒院院長
最正常個隊友都走埋

D人成日踩deft子
但又數唔出今年邊個ad打得好過佢

我等kz deft mata 如果要deft留係kt夾個新仔mia我真係寧願佢跟mata走 仲要kt下年以上路做核心 希望有隊有錢買晒下路雙人組

kz deft mata 都ok
雖然最好唔好走

咁嘅話我會支持埋KZ

AFs再唔執下人 下年等need 88

COREJJ同RUSH DUO BOT TROLL鳩人

Jessie 望落去大maple好撚多wor

望即，Jessie 26/27歲

Best esports moment：
G2 Beating RNG
IG vs KT base race
好難揀

Best esports team:
C9 - LOL
FNC - LOL
點解得呢2隊

漏左
best esports player:
uzi - LOL
LOL得佢有得揀

咁嘅心態都有得上榜

食大姐姐
識玩

小熊正好多

平胸，不了

jc>>小熊
me班女都有幾個正過小熊 但小熊真係算ok 雖然有時好尷尬

後入啦
人地主打屎忽同對腳

小熊最新條片成個波gap出曬黎

平既都有gap

同時間一樣
擠一擠就出黎

楓棠蛇蛇一齊去左上海in rw

去RW都正常
因為牛排都係個到

唔係有doinb啦咩

佢其實真係可以去上
個英雄池奇奇怪怪咁唔似中路

咪玩啦偏弱勢

link?

doinb應該退役搞直播
rw最大問題係上野
playsoff嗰陣上野兩個組合換過曬都完全抗衡唔到
mouse+kiwi繼續爆線

Looper Mata RNG
spring 1st
MSI lose to SKT in semi
Summer 2nd
World quarter lose to Skt
成pat野？

後備上路隻jax完全係出嚟搞事
如果JG搶到mlxg
其實都叫有得打下

永遠都唔會忘記s6 worlds mata zyra帶語風者

Effort對線好多失誤

Mata係kt已經同smeb成日係call方面有分歧

換mata作用唔大
不如留番d錢補強上野

比sag 2:0

effort今年既問題都係一逆風就得番3成功力同pool細
今季尾bang個態上番先cover到個問題

JAG贏親都係teddy carry咁制
點會係吹大 對線穩團戰又可以carry

如果KZ真係deft+mata都幾撚勁
勁過KT先認真

Bdd應該穩過ucal

bdd都係出國手軟果隻黎

Lck啲中路真係除咗神之外 都冇乜邊個呢幾年出國係唔手軟

Bdd出哂力carry 啦
仲想點

小狗如果真係走既話
對rng應該好壞各半，但搵唔搵到隻勁ad返黎呀

走a怪頂住檔先

屌

LIHKG 團購FAKER件衫LA DLLM

又賣哂了

點解成日話uzi退役，好似都唔覺有正式講過

痴線，王思聰又送iphone

上次先派完錢，有錢真係大曬

係送特製ig手機殼，送iphone只係順便

有錢人的送法

今年kz出國全部都係bdd一個係到打

其他人食哂屎咁,包括KHAN

SKT Teddy????
SKT Mata????

到底係Bang同Wolf要走定係SKT要組大團?
但係上野唔換都係死得...

諗諗下deft應該會同pawn一齊

到底skt有幾on9先諗到要換下路

唔係最急囉
可能今件痛定思痛組全明星呢
買完下路買上野

我唔覺BOT有咩問題 上野廢 下路既表現肯定有影響啦

買呢兩件用黎SUB算啦

MATA一定勁過易THROW既
但TEDDY真係>BANG咩, 又唔覺

skt 唔係無腦啦 就算係skt無腦
faker都會出聲係上野問題掛

YASSUO又同TARZAN雙排

faker隨時可能淨係話我自己問題

好多流既轉會消息

唔會啦 佢實況已經成日笑d廢隊友咁似skt既隊友

今年真係腥風血雨
kt geng呢d 5條友打足兩年既情況應該以後都見唔到

yassuo打胎屎

real?

check左 講話係m17 crash

條友MAIN JG唔係TOYZ嚟

Locodoco：「我從兩個不同的來源確定過這個消息，我99%確定，JinAir下路選手Teddy將會加盟SKT，他很有機會直接取代Bang。」

想像唔到bang前面係唔係skt

傳聞話bang自己走
舊年世界賽打成咁都無走 今年反而話要走

bang 走埋，咁Skt 係咁先

唔信skt bang會走

舊年已經話teddy 會頂bang
估唔到今年又嚟

其實我覺得選手係LCK內轉下會都冇壞... 轉一轉會可能夾新隊有新的火花

望下LMS好似成灘死水咁, 人員都冇咩點轉會流動過...
一係就係同一隊打到退役, 一係就一下跳出LMS...
然後LMS咁樣有勁D咩?
咪又係3-16貨仔...

bang想走既原因 無非都係好似marin咁姐？

唔想同blank一隊啫

準備改名啦ching

唔信bang走

如果係堅
SKT Mata
SKT Teddy LCK最強下路？

Wolf退休？

我只服KT Deft KT Mata

正喎bang走
希望SKT繼續第六

但希望Mata唔好入SKT 食屎

留blank換咩路都係4打5

Deft子

係4打6

如果係真, 好想睇MATA屌鳩BLANK

bang同faker唔係23號去日本咩
應該唔會走掛
d垃圾轉會傳聞聽下就算啦

姿態都應該走啦 打親大賽都無份 留係RNG托柒

好撚心skt就賠錢叫blank走啦 一係就雪鳩佢

佢應該健康問題要休息啦....

佢最近瘦勁多咩事

減肥屌女

瘦左都唔靚仔

大把faker 死忠仲拎緊佢s7決賽單野黎bin

最近又同sneaky 玩cosplay
有機會去na

所有世界賽既獎都拎晒了
仲博命咩
打得唔好又比人屌到仆街

學piglet impact 玩返幾年拎綠卡

個班死忠有無bin faker個flash/唔出金身？

搵人掩護我

SKT Ssumday / Flame
SKT Tarzan / 花生 / MVP果個JG
SKT Faker
SKT Teddy
SKT Mata / Wolf

咁會唔會最好

唔要SKT

究竟係邊隊想打包deftmata

最大機會係KZ

moojin?

邊個him

Umti??

SKT咪撚簽moojin個屁孩呀

Teddy 值得走

唔會簽啦 就算簽都係用黎養 條友根本仲好嫩（係屌打lms姐⋯

其實都係MAPLE+蛇屌打LMS姐....
MOOJIN一出去打世界賽就原形畢露...

咁唔係咁睇...你宜家真係簽花生仔返黎咩
大家都見花生仔係KZ都打到冇曬力咁
我寧願簽個新仔返黎慢慢調教

lms有邊個打野強過佢

如果唔係bang想走
Skt咪trade走佢啦
季尾一用返正常ad 勁到癲喎
係上同jg轉職做pro troll game player先輸

上野專業送頭

其實我個意思係...
FW中輔係LMS太強.... 所以打野唔駛好搞事都已經夠贏

但係去到世界賽, 打野唔搞事就等GG... 結果FW繼續16強GG

雷撚左我地faker一鑊
比多季佢又贖唔到罪
憑咩留係到

唔關事啦....FW今次失利
只係盲目相信AD版本
唔通你話RNG今次失利又係選手打得廢咩

我真係唔信Blank同Thal冇揸住KKOMA痛腳

M17 話有外國人黎lms
會唔會係froggen

假膠

Thal係kkoma自己揀錯
季尾終於頂唔順放棄佢
但係blank好明顯有後台頂住
以佢種實力 如果skt唔要
佢應該都唔會再喺lck出現

Bang 走左
要睇個隊 中上勁唔勁
勁到可以無人gk 等佢岀山就得

SKT T1 contacted Kingzone DragonX for an inquiry towards Peanut

Grex pawn

BLANK我覺得係SKT估唔到BLANK佢變爛變得咁快
由S7都仲可以各種救援花生, 世界賽都仲有個亞軍拎
到S8一下變得咁垃圾

報導仲話skt除左花生仲有搵另外兩個jg

但其中一個已經拒絕左skt

但lck仲有邊個jg勁

係FW同RNG都廢wo

打g2 game5唔係肥閪狂派膠仲有咩原因

擺得上台面的JG... 亂估
KT RUSH
GENG HARU

可能我對佢太有偏見
我覺得佢季尾完全係特登troll而多過真心廢

空月

空月都係夏季先超進化
同埋係d隊友除左K之外都flop flop地
先顯得佢特別勁

比得起錢唔出奇既
畢竟我諗唔到有d咩有約係身既人會過去lms
比盡都係siv hd番出黎打陣

咪又係SivHD

應該係問tarzan 比 grf 拒絕
另外嗰個諗唔撚到

Froggen 如果要$ 上季一早有offer搵佢

前排胎屎佢話對外傾緊個人 傾得成lms會有個震撼彈，唔知係咪講緊呢個西人

空月屌打佢幾條街啦

AFs有搵過自由人選手 咁真係有機會搵過Mata

原來你係faker死忠

grex pawn

請返黎養病

如果係SKT Tarzan

Grf個班基本上無可能

唔覺得grf會拆

不如諗下兩隊升班馬，兩隊都好勁

Skt又搵返花生 好肉酸

花生仔又番skt
好肉酸

花生仔本身都唔想走

Negotiations 姐 未必成事

比大清試下8強滋味

屌 好撚心雪鳩個Blank 見到佢個寸樣就好撚燥
又廢 又要擺起個大哥款咁 仲要特登troll faker
好想打柒佢

識英文?

btw 呢d 花生野
唔會相信bang會離開skt

SKT可以換錢買人
Bang又唔洗俾人狙擊
我信

依2隊感覺高估左
係得某幾個選手勁
短版廢起上嚟仲廢過blank

BANG

踢走uzi換iboy補強

快d換上野啦

SKT今年仲留blank同thal係到 我今年一定燈死佢

拆隊狂魔拆左RNG未?

花生過晒氣
上年完全唔覺得佢勁

成隊張約去到2020年
唔使FF有人走

blank仲有一年約
除非有隊肯簽佢先甩到手

但已經好過blank多多聲

禁止打輸升降賽護級果隊買隊永續
無錯，明話afro

雪左佢啦唔該

western player 會唔會係soaz

算啦放料嗰個人講啲嘢都係流料黎
佢上次先話L M S會合併跟住俾GARENA證實左唔係

其實睇rank都睇得出咩事啦
佢最勁個陣就keep住韓服第一幾個月
依家唔係大師就得600幾分
本身又唔係玩智商形jg
靠操作成名但rank打唔起自然比賽都打唔起

花生屌打礦工

我明明記得peanut係skt威左一季之後skt 個jg位邊個正選邊個收皮無論係peanut定blank一定係後備嗰個勁

佢黎到可能都係一尻樣

果時礦工勝率100%咁制

而架faker上場 礦工場場被firat blood 咁濟

而家變咗洗100% First blood rate

Ambition都走

Ambition
GenG

好期待skt d 轉會

今次唔止SKT, 成個LCK都好期待, 大洗牌

佢開始老

晚晚返去扑野啦

92年。。。

26仲唔老
Score都係靠佢d過人意識生存
但Ambition 最強的放ward 打防守 counter gank match gank 冇左綠打野已經冇咁有效了

老啦
23歲打後都跌watt

拎過一次世界冠軍 結埋婚 連S8都搵佢做片頭主角 咩都夠喇

26都差唔多要當兵啦.... (如果佢未當的話)

Clown走 睇嚟似係pawn入

【HKES公告】

有關我們早前對「華固奧之松拒選手入住事件」的單位作出的提告，在此向各位粉絲和外界更新一下狀態。

首先，當初我們採取的法律行動，不僅僅爭取應有的權利，而且我們還有義務保護旗下的選手們，但因為得悉最近被告人因發生嚴重車禍而送進加護病房，我們感到相當難過。

我們同情被告人的遭遇，因此決定單方面降低一些索取的賠償，希望盡量緩和被告人的負擔，亦祝願他早日康復。

最後，HKA已準備好迎接下一季，敬請期待。

咩事 ?

年中HKA租左個私人屋苑既單位俾選手做宿舍
點知果到啲居民反對，覺得啲選手又嘈呀又破壞居住環境，負面影響個屋苑，群起唔俾佢地入住
咁HKA唔係省油既燈，「打比賽未必叻，但打官司就從未怕過」(好似真係出自HKA把口)，咪告佢地
本身食花生既我都冇左件事，但尋日HKA又突然出公告講返起

唔好理d唔係專注賽事的隊啦

當時最好笑的理由就係
半夜三更係3樓都聽到佢地8樓 (定8樓聽到3樓) 拉椅子的聲音
私樓如果隔音差到咁真係搵鬼住

hka呢單野真係慘
只能講 D居民食撚屎

開頭個賽季好似唔錯
一出呢件事就

[RUMOR] SKT Crazy, SKT Teddy. Bang will go NA.

I know this sounds like another unreliable twitter/weibo rumor, but I also think this might be legit.
The reason why I think this guy might be legit, is that he said Crown and Ambition is going FA yesterday, which revealed to be true today.

Teddy ok
Bang ok
Who is Crazy

BBQ果個

翻去睇下先。

SKT MaRin
SKT Peamut
SKT Faker
SKT Teddy
SKT Effort

自從見到馬雲玩扑頭佬逆風第一件榮耀頭盔
已經覺得佢可以翻屋企拎生果金

上年閃上去同人隻揪自爆

有冇依家打台服

BANG終於頂唔順BLANK要走?

比你地會揀做世界冠軍定入高薪d既隊hea鳩

擺明想搵錢+hea
唔怪得今年all star 又話同sneaky cosplay 又成
make 完noise 再轉會

世界冠軍唔係你決定，你要唔要高薪係你選擇

ching有見地

上季睇skt 都主要因為faker 同bang 依家bang都走埋

crazy都要

睇黎LCK D人材真係走哂

Bang s6打完好似已經想走
但好似係因為skt未搵到適合嘅人頂所以再留
Bengi都係因為有花生入嚟所以先功成身退去lpl搵錢

提拔唔到

世界冠軍之後再cash out

咁委屈既理由你都作得出
係走就走，人地理得你SKT仲有冇人頂佢個位去決定係咪留隊
BENGI走喺花生未入黎之前已經決定左，佢話壓力太大先出走去LPL養老

bang 由百人 開始stream 就勁少講嘢/ 打得差就tilted 然後offline
最近off season 又變翻以前咁會吹水同講笑
可能真係同決定左走有關

不過咁樣都好嘅
Bang又可以如願搵多啲錢又唔洗咁大壓力
Teddy未有成績肯定平過bang好多 實力又唔差過bang
多出嚟嘅錢可以拎嚟買mata同花生
加上見到teddy潛力高分分鍾唔洗太多錢就買到花生mata

好鐘意bang
好想幫佢含

Crown會去邊
Bang子

但一係唔換個上路同隻jg skt 都係等收皮
唔想再見到垃圾blank呀 仆街

Bang身價係lck你估低咩
就算打得差左點都有2冠係手
S7個年有肥閪花生都唔會想走起碼搏多個冠先啦
S8推推棒令佢評價無咁高na都唔會出多過skt買佢啦

na bot laner 咁撚廢 除左tl c9每隊都想要bang 啦

打返出黎自打嘴巴

teddy 係幾好 但係我都係覺得teddy 吹得太大
就算係上年 overall我都覺得bang係lck top3 ad
如果要話teddy 係呢個level 我覺得要睇埋下年(如果teddy leaves jag)
諗起bang ez 一條友撚爆teddy 同nova

Teddy打得好既原好大程度都係同隊友比較起上嚟佢係負重個個，但我覺得整體嚟講佢都未算係最TOP個種。不過如果係Bang提出要走SKT再搵人既話都無可厚非

jag翻到盤多數都係靠teddy後期成型

唔捨得bang bang bang

有得揀 更係去NA打返3年 拎綠卡

bang冠軍都拎過，又有啲名氣，下年blank仲係度即係冇機會衝冠架喇，係skt打生打死都係得個吉，咁緊係出去搵錢

隻game仲頂唔頂到咁多年

好似前排先決定之後個幾年邊度搞世界賽

呢句野幾年前已經講緊

Bang 走
Blank 留

Ambition應該退役啦
Crown應該都係，佢一早已經覺得做player好無意義，同本身打機玩game差太遠

你咁講成件事make sense曬
搵錢緊堅係實在過拎冠軍
Player壽命好短

好靚仔

come

台服比狗玩

冇計 外語好差

台服989898

見官方又POST返, 又諗起首LIVE

lck除咗bang
諗唔到有咩ad係一定好過teddy

Ruler

穩定嚟講咁多年嚟應該無人比得上bang

有恐狗症

咁個個ad唔多唔少都有

除左hjarnman

Ad黎講
Grf viper都勁野

有冇人知遲D金凱沙 有冇得用10寶石換?

BANG係勁得黎又唔似小狗咁食哂隊友D資源

有冇清打內戰

大約咩牌位？

viper同sword係grf弱點黎
如果用正常ad viper連ruler都唔夠打啦

要一定好過 有d難喎
Deft子同Ruler 都係同Bang差唔多

本身Ruler 就好穩 又會carry
唔夠Ruler 打都好正常

佢係對住Uzi會發瘟

bang走有冇source

睇ziv 精華 blank條垃圾一開始反野比人夾 已經tp 幫佢 死左就ping尻人 之後打到030又死 ziv 有下q唔中補刀又ping 問號

以為得垃圾台狗先咁鐘意瀨三瀨四 死左之後就瀨尻人真係

好垃圾, 打SOLO都打到咁, 根本都無心機玩
係咪都亂鳩咁吉埋去

快撚d退休好過

如果BANG真係走, 上野又差唔多,SKT應該都仍然中下游實力
講對線穩, 對線期後既發揮,BANG真係平均界咁多AD最好

Tsm Bang

我覺得grf弱點係sword同lehends
Viper勁wor就算用正常ad
我覺得viper同deft ruler bang都差唔多

tsm mata好無

viper隻凱莎好勁

lehends都弱
你到底有冇睇grf比賽
對線又係靠佢殺 又係靠佢遊走殺
viper除左行黎行去仲有咩表現

發下夢 AFs Mata AFs Bang

KZ Mata KZ Deft

AFS咁有錢可以買到咁豪華的下路線?

如果BANG留番係LCK,洗咩轉隊呀

AFS

發下夢 開心下啫

viper拎正常ad暫時睇落都係同teddy同grade
未挑戰到bang住

Teddy 打 Deft都未夠班啦

Bang出走 我就屌晒你地老母 好嬲呀

廢老二人組可以去邊隊

咪吹依條垃圾 吹佢不如吹佢隻sup
佢除左draw 一個ban 同 唔會因為想追食兵而死係線上之外
打rng 佢最大貢獻就係G5打出最後一槍

skt d買人賣人都幾撚on9

無恐狗症者
唔代表勁嘅

其實佢輸好多兵 但換黎唔死/無輸換血
佢本身都幾熟依隻打法
因為佢係EU 都係輸慣兵

被虐開 無分別

輸開有條路

全世界等你換上野呀屌你老母

其實呢個patch 一個ad可以呃到個9唔搭8既ban已經好勁
你估躺分真係易架

咪係
唔ban 砲台佬 ban leblanc aatrox
g2已經冇可能贏

Bang去NA？
Arrow啱啱走 最大機會Optic Bang
Fox Bang都有少少機會 反正呢隊閪嘢咁鍾意鳩踢人

睇twitch viper同大ching duo

固定食一ban成個世界賽邊個做到

隻清仔最恐怖係撚得arm對面一定穿線

［英雄聯盟］ LOL S9季前轉會及賽事討論區 #368

［英雄聯盟］LOL S9季前轉會及賽事討論區 #368

想睇FOX依隊閪隊S9 完全收皮

啱啊巴打 呢隊啲management賤撚過蝗

佢清仔 非ban即贏 勁撚到仆街

可惜ban 完之後佢玩其他角色唔入流呢

未證實
vg重組
rng除uzi外都續約
rw簽曬maple蛇蛇
唯獨uzi打完s8,至今下落不明

Impact好醒

打野刀有眼石功能
Ambition 打多幾年都仲得

下落不明
笑死

大家都唔關心吓 Crown 嘅，好悲

Ray續約？
佢世界賽既表現的確唔錯

係我都退休
邊有心機學另一套打法

呢個patch 唔係爆線既話 ad實力差唔多冇影響
Ad3,4個頭都會比人秒

Kaisa除外